# Métamorphose 1 translation file
# Copyright (C) 2005-2008 Ianaré Sévi <ianare@gmail.com>
# License: GNU General Public License v3
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: metamorphose\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2010-06-13 12:27+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2009-10-19 11:18+0000\n"
"Last-Translator: ianaré <Unknown>\n"
"Language-Team: reico <ruichao.zhang@gmail.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Launchpad-Export-Date: 2010-12-12 00:44+0000\n"
"X-Generator: Launchpad (build Unknown)\n"
"X-Poedit-Country: CHINA\n"
"X-Poedit-Language: Chinese\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"
"Generated-By: pygettext.py 1.5\n"

#: DateTime.py:129
msgid "Date Settings:"
msgstr "日期设置:"

#: DateTime.py:133
msgid "Time Settings:"
msgstr "时间设置:"

#: DateTime.py:143 DateTime.py:307
msgid "MM-DD-YYYY"
msgstr "MM-DD-YYYY"

#: DateTime.py:144 DateTime.py:308
msgid "MM-DD-YY"
msgstr "MM-DD-YY"

#: DateTime.py:144 DateTime.py:309
msgid "DD-MM-YYYY"
msgstr "DD-MM-YYYY"

#: DateTime.py:144 DateTime.py:310
msgid "DD-MM-YY"
msgstr "DD-MM-YY"

#: DateTime.py:145 DateTime.py:311
msgid "YYYY-MM-DD"
msgstr "YYYY-MM-DD"

#: DateTime.py:145 DateTime.py:312
msgid "Month DD, YYYY"
msgstr "月 DD, YYYY"

#: DateTime.py:145 DateTime.py:313
msgid "Day, Month DD, YYYY"
msgstr "星期, 月 DD, YYYY"

#: DateTime.py:146 DateTime.py:314
msgid "YY"
msgstr "YY"

#: DateTime.py:146 DateTime.py:315
msgid "YYYY"
msgstr "YYYY"

#: DateTime.py:151 DateTime.py:161
msgid "Use menu or enter text"
msgstr "使用菜单或输入文本"

#: DateTime.py:155 DateTime.py:340
msgid "HH.MM"
msgstr "HH.MM"

#: DateTime.py:155 DateTime.py:341
msgid "24HH.MM"
msgstr "24HH.MM"

#: DateTime.py:156 DateTime.py:342
msgid "HH.MM.SS"
msgstr "HH.MM.SS"

#: DateTime.py:156 DateTime.py:343
msgid "24HH.MM.SS"
msgstr "24HH.MM.SS"

#: DateTime.py:172 DateTime.py:176
msgid "Formatting:"
msgstr "格式:"

#: DateTime.py:186 DateTime.py:197
msgid "Separator:"
msgstr ""

#: DateTime.py:209
msgid "Adjust Time"
msgstr "时间调整"

#: DateTime.py:219
msgid "Set to now"
msgstr "设定为现在时间"

#: DateTime.py:225
msgid "Date Preview:"
msgstr "日期预览:"

#: DateTime.py:230
msgid "Time Preview:"
msgstr "时间预览:"

#: DateTime.py:239
msgid "Use the item's"
msgstr "使用项目的"

#: DateTime.py:246
msgid "image EXIF tag"
msgstr "图像EXIF标记"

#: DateTime.py:246
msgid "last access"
msgstr "最后访问"

#: DateTime.py:246
msgid "last modification"
msgstr "最后修改"

#: DateTime.py:255
msgid "time."
msgstr "时间."

#: DateTime.py:264
msgid "creation"
msgstr "创建"

#: DateTime.py:266
msgid "metadata change"
msgstr "元数据变更"

#: about.py:59
msgid "About Metamorphose"
msgstr "关于Métamorphose"

#: about.py:74
msgid "Click the trippy graphic to exit."
msgstr "点击图片退出"

#: about.py:84
msgid "Version: %s"
msgstr "版本: %s"

#: about.py:90
msgid "GNU General Public License."
msgstr "GNU通用公共许可证."

#: about.py:94
msgid "Metamorphose Home Page"
msgstr "Métamorphose主页"

#: about.py:98
msgid "Donate"
msgstr "捐赠"

#: about.py:103
msgid "Support Metamorphose !"
msgstr "支持Métamorphose !"

#: about.py:106
msgid "Contributors:"
msgstr "贡献者:"

#: about.py:126
msgid "Bug Report"
msgstr "错误报告"

#: about.py:128
msgid "Submit a bug report."
msgstr "提交错误报告"

#: about.py:131
msgid "Feature Request"
msgstr "建议新功能"

#: about.py:133
msgid "Submit a feature request."
msgstr "提交新的功能建议"

#: errors.py:47 main_window.py:544 main_window.py:724 main_window.py:830
#: preferences.py:311
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: errors.py:48 main_window.py:128
msgid "File"
msgstr "文件"

#: errors.py:93
msgid "Errors/Warnings: %s"
msgstr "错误/警告: %s"

#: errors.py:96
msgid "Ready to rename %s items, but with warnings."
msgstr "准备重命名%s项, 但仍存在警告."

#: errors.py:98
msgid "There are %s problems."
msgstr "有%s个错误"

#: examples.py:38 main_window.py:804
msgid "Examples"
msgstr "例子"

#: helpDiag.py:37 preferences.py:55
msgid "General"
msgstr "一般"

#: helpDiag.py:39 main_window.py:129 main_window.py:317
msgid "Picker"
msgstr "选取"

#: helpDiag.py:41 main_window.py:318
msgid "- Main -"
msgstr "- 主界面 -"

#: helpDiag.py:43 main_window.py:319
msgid "Numbering"
msgstr "编号"

#: helpDiag.py:45 main_window.py:320
msgid "Date and Time"
msgstr "日期和时间"

#: helpDiag.py:52 main_window.py:131
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#: id3reader.py:25 main.py:303 main_window.py:1140
msgid "album"
msgstr "唱片"

#: id3reader.py:26 main.py:303 main_window.py:1140
msgid "performer"
msgstr "表演者"

#: id3reader.py:27 main.py:304 main_window.py:1140
msgid "title"
msgstr "标题"

#: id3reader.py:28 main.py:304 main_window.py:1141
msgid "track"
msgstr "音轨"

#: id3reader.py:29 main.py:304 main_window.py:1141
msgid "year"
msgstr "年"

#: id3reader.py:30 main.py:304 main_window.py:1141
msgid "genre"
msgstr "类别"

#: id3reader.py:176
msgid "Unknown CDM compression: %02x"
msgstr "未知CDM压缩: %02x"

#: id3reader.py:213
msgid "Long read (%s): (%d > %d)"
msgstr "慢读 (%s): (%d > %d)"

#: id3reader.py:220
msgid "Short read (%s): (%d < %d)"
msgstr "快读 (%s): (%d < %d)"

#: id3reader.py:315
msgid "Unsupported major version: %d"
msgstr "不支持主版本: %d"

#: main.py:264
msgid "sub-dir"
msgstr "子目录"

#: main.py:269
msgid "Insert sub-directory. Only works in 'dir' field"
msgstr "插入子目录. 仅作用于'目录'域"

#: main.py:273 main.py:977 main_window.py:1140
msgid "date"
msgstr "日期"

#: main.py:276
msgid ""
"Insert date. Use the 'Date and Time' panel to\n"
"change settings"
msgstr "插入日期.使用'日期和时间'面板更改设置."

#: main.py:281 main.py:980 main_window.py:1140
msgid "time"
msgstr "时间"

#: main.py:284
msgid ""
"Insert time. Use the 'Date and Time' panel to\n"
"change settings"
msgstr "插入时间.使用'日期和时间'面板更改设置."

#: main.py:289
msgid "numbering"
msgstr "编号"

#: main.py:294
msgid ""
"Insert enumerating sequence. Use the 'Numbering'\n"
"panel to change settings"
msgstr "插入顺序号. 使用'编号'面板更改设置"

#: main.py:298
msgid "id3:"
msgstr "id3:"

#: main.py:300
msgid "Insert id3 tag information from file"
msgstr "插入文件的id3标记信息"

#: main.py:308
msgid "Select which Id3 tag to read."
msgstr "选择读取的Id3标记"

#: main.py:310
msgid "Dir:"
msgstr "目录:"

#: main.py:314
msgid "Add directory"
msgstr "添加目录"

#: main.py:322
msgid "Use 'sub-dir' button to add sub-directories"
msgstr "使用'子目录'按钮添加子目录"

#: main.py:326
msgid "Prefix:"
msgstr "前缀:"

#: main.py:341
msgid "Suffix:"
msgstr "后缀:"

#: main.py:356
msgid "Search:"
msgstr "搜索:"

#: main.py:359
msgid "Search and: replace, modify, or move"
msgstr "搜索并: 替换、修改和移动"

#: main.py:363
msgid "Insert:"
msgstr "插入:"

#: main.py:366
msgid "Insert into name."
msgstr "插入名字中"

#: main.py:385 main.py:705
msgid "Use negative values to start from end of name."
msgstr "使用负数，从名字末尾开始。"

#: main.py:393
msgid "Keep blank to replace entire name."
msgstr "保持为空替换全名"

#: main.py:398
msgid "case sensitive"
msgstr "区分大小写"

#: main.py:402
msgid "Differentiate between upper and lower case."
msgstr "区分大小写"

#: main.py:406
msgid "Length:"
msgstr "长度:"

#: main.py:433
msgid "Text (blank for all):"
msgstr "文本(保持空表示全部):"

#: main.py:448
msgid "Position:"
msgstr "位置:"

#: main.py:456
msgid "Reg-Expr:"
msgstr "正则表达式:"

#: main.py:459
msgid "Regular Expression"
msgstr "正则表达式"

#: main.py:465
msgid "Start at the:"
msgstr "起始位置:"

#: main.py:472
msgid "Keep blank to delete."
msgstr "保持空表示删除"

#: main.py:477
msgid "[a-z]"
msgstr "[a-z]"

#: main.py:479
msgid "All alphabetical characters"
msgstr "所有字母"

#: main.py:484
msgid "[0-9]"
msgstr "[0-9]"

#: main.py:486
msgid "All number characters"
msgstr "所有数字"

#: main.py:491 picker.py:211
msgid "I"
msgstr "I"

#: main.py:494 picker.py:215
msgid "case-Insensitive match"
msgstr "大小写匹配"

#: main.py:498 picker.py:219
msgid "U"
msgstr "U"

#: main.py:501 picker.py:223
msgid "Unicode match (\\w matches etc)"
msgstr "Unicode匹配(\\w œ, û, à, 等非ASCII编码字符)"

#: main.py:506
msgid "end"
msgstr "末端"

#: main.py:514
msgid "begining"
msgstr "起首"

#: main.py:522
msgid ""
"Activate a field, then type text or use one of \n"
" the buttons at left to enter in an operation."
msgstr "激活区域，然后输入文本或者使用按钮进行操作."

#: main.py:526 main.py:667
msgid "at position:"
msgstr "位置:"

#: main.py:534
msgid "every"
msgstr "每隔"

#: main.py:542 main.py:774
msgid "characters"
msgstr "字"

#: main.py:559
msgid "Replace with (blank to delete):"
msgstr "替换(空表示删除):"

#: main.py:566
msgid "UPPERCASE"
msgstr "大写"

#: main.py:567
msgid "Capitalize first"
msgstr "开头大写"

#: main.py:567
msgid "SWAP case"
msgstr "大小写反转"

#: main.py:567
msgid "lowercase"
msgstr "小写"

#: main.py:568
msgid "DoRkIfY"
msgstr "DoRkIfY"

#: main.py:568
msgid "Title Style"
msgstr "标题风格"

#: main.py:575
msgid "Choose the type of case modification."
msgstr "选择大小写修改类型"

#: main.py:580
msgid "modify:"
msgstr "修改:"

#: main.py:582
msgid "Modifies all matches."
msgstr "修改所有匹配项"

#: main.py:588
msgid "^"
msgstr "^"

#: main.py:590
msgid "Anything but ..."
msgstr "除...之外所有"

#: main.py:596
msgid "Modify length:"
msgstr "修改长度:"

#: main.py:599
msgid "Change the length of the name."
msgstr "改变名字的长度"

#: main.py:608
msgid "Length after modification"
msgstr "修改后的长度"

#: main.py:615
msgid "to:"
msgstr "至:"

#: main.py:624
msgid "Character to use for padding."
msgstr "填充的字符."

#: main.py:628
msgid "pad with:"
msgstr "填充:"

#: main.py:633
msgid "from the:"
msgstr "从:"

#: main.py:637
msgid "Cut"
msgstr "剪切"

#: main.py:637
msgid "Pad"
msgstr "填充"

#: main.py:638
msgid "Both"
msgstr "全选"

#: main.py:643
msgid "How to change the length."
msgstr "怎样改变长度."

#: main.py:647
msgid "right"
msgstr "右"

#: main.py:648
msgid "left"
msgstr "左"

#: main.py:653
msgid "Starting direction for modification."
msgstr "修改起始位置"

#: main.py:658
msgid "Character sets:"
msgstr "字符集:"

#: main.py:676
msgid "Position to add padding (0 = first character)."
msgstr "添加填充位置(0=第一个字符)"

#: main.py:684
msgid "Move:"
msgstr "移动:"

#: main.py:688
msgid "Move first search match to specified position."
msgstr "将搜索到的第一个匹配项目移动到指定位置."

#: main.py:693
msgid "to position:"
msgstr "到位置:"

#: main.py:714
msgid "to"
msgstr "到"

#: main.py:728 main_window.py:1601
msgid "after"
msgstr "后"

#: main.py:728 main_window.py:1603
msgid "before"
msgstr "前"

#: main.py:729 main_window.py:1620
msgid "replace"
msgstr "替换"

#: main.py:738
msgid "text:"
msgstr "文本:"

#: main.py:743 picker.py:204
msgid "Reg-Expr"
msgstr "正则表达式"

#: main.py:746
msgid "Evaluate text as regular expression."
msgstr "将文本看作正则表达式"

#: main.py:752
msgid "Name"
msgstr "名字"

#: main.py:755
msgid "All operations act on file or folder name."
msgstr "所有操作作用于文件名或者文件夹名"

#: main.py:759
msgid "Extension"
msgstr "扩展名"

#: main.py:762
msgid "All operations act on file extension."
msgstr "所有操作作用于文件的扩展名"

#: main.py:766
msgid ""
"Operations\n"
"act on:"
msgstr ""
"操作\n"
"作用于:"

#: main.py:974 main_window.py:1140
msgid "numb"
msgstr "编号"

#: main_window.py:111
msgid "Location"
msgstr "位置"

#: main_window.py:112
msgid "Original Name"
msgstr "原名"

#: main_window.py:113
msgid "New Name"
msgstr "新名称"

#: main_window.py:130
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: main_window.py:141 main_window.py:901 preferences.py:78
msgid "Preferences"
msgstr "首选项"

#: main_window.py:142
msgid "Change your preferences"
msgstr "改变你的首选项"

#: main_window.py:144 main_window.py:637
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: main_window.py:145
msgid "Change the language"
msgstr "改变语言选项"

#: main_window.py:147
msgid "Undo\tctrl+Z"
msgstr "撤销\tctrl+Z"

#: main_window.py:148
msgid "Undo last renaming operation"
msgstr "撤销上次重命名操作"

#: main_window.py:171
msgid "About"
msgstr "关于"

#: main_window.py:172
msgid "Display general information about Metamorphose"
msgstr "显示Métamorphose相关信息"

#: main_window.py:177
msgid "&Help\tF1"
msgstr "帮助(&H)\tF1"

#: main_window.py:178
msgid "How to use Metamorphose"
msgstr "Métamorphose使用帮助"

#: main_window.py:183
msgid "&Examples"
msgstr "例子(&E)"

#: main_window.py:184
msgid "Some useful examples"
msgstr "一些有用的例子"

#: main_window.py:189
msgid "&Date/Time Formats"
msgstr "日期/时间格式(&D)"

#: main_window.py:190
msgid "Display a reference for Date & Time formats"
msgstr "关于日期和时间格式的帮助"

#: main_window.py:195
msgid "&Regular Expressions"
msgstr "正则表达式(&R)"

#: main_window.py:196
msgid "Display a regular expression reference"
msgstr "关于正则表达式的帮助"

#: main_window.py:221
msgid "Select &all\tctrl+A"
msgstr "选择全部(&A)\tctrl+A"

#: main_window.py:221
msgid "Select all items in picker"
msgstr "选择中所有项目"

#: main_window.py:225
msgid "Deselect all items in picker"
msgstr "清除所有选择"

#: main_window.py:225
msgid "Select &none\tctrl+N"
msgstr "全部清除(&N)\tctrl+N"

#: main_window.py:229
msgid "&Recursive selection (walk)\tctrl+W"
msgstr "递归选择(&R) (遍历目录)\tctrl+W"

#: main_window.py:229 picker.py:230
msgid "Get all files in directory and sub-directories, but no folders."
msgstr "选择当前目录和所有目录下的文件，但不包括文件夹。"

#: main_window.py:248
msgid "&Browse...\tF4"
msgstr "浏览...(&B)\tF4"

#: main_window.py:249 picker.py:154
msgid "Browse for path."
msgstr "浏览路径"

#: main_window.py:253
msgid "&OK (load/reload)\tF5"
msgstr "确定 (载入/重新载入)(&O)\tF5"

#: main_window.py:253
msgid "Load or reload current path"
msgstr "载入或重新载入当前路径"

#: main_window.py:258
msgid "&Load Config\tctrl+L"
msgstr "载入配置(&L)\tctrl+L"

#: main_window.py:258
msgid "Load configuration from file"
msgstr "从文件中载入配置"

#: main_window.py:262
msgid "&Save Config\tctrl+S"
msgstr "保存配置(&S)\tctrl+S"

#: main_window.py:262
msgid "Save configuration to file"
msgstr "将配置保存到文件"

#: main_window.py:267
msgid "&Preview\tF6"
msgstr "预览(&P)\tF6"

#: main_window.py:267
msgid "Preview selection"
msgstr "预览选择的项目"

#: main_window.py:271
msgid "&Go !\tF7"
msgstr "执行!(&G)\tF7"

#: main_window.py:271
msgid "Rename selection"
msgstr "重命名选择的项目"

#: main_window.py:276
msgid "&Exit\tctrl+Q"
msgstr "退出(&Q)\tctrl+Q"

#: main_window.py:276
msgid "Exit Metamorphose"
msgstr "退出Métamorphose"

#: main_window.py:321 main_window.py:1804
msgid "Errors/Warnings: 0"
msgstr "错误/警告: 0"

#: main_window.py:409
msgid "Preview"
msgstr "预览"

#: main_window.py:415
msgid "Go!"
msgstr "执行!"

#: main_window.py:420
msgid "Automatic Preview"
msgstr "自动预览"

#: main_window.py:424
msgid "(According to settings in preferences)"
msgstr "(根据首选项中的设置)"

#: main_window.py:544
msgid ""
"%s\n"
"\n"
"Could not clear undo"
msgstr ""
"%s\n"
"\n"
"无法撤销"

#: main_window.py:661
msgid ""
"%s\n"
"\n"
"You will need to restart Metamorphose"
msgstr ""
"%s\n"
"\n"
"您需要重启Metamorphose"

#: main_window.py:662
msgid ""
" to change the language.\n"
"\n"
"Close out of Metamorphose now?"
msgstr ""
" 来变更语言.\n"
"\n"
"现在退出Métamorphose吗?"

#: main_window.py:663
msgid "Change the Language"
msgstr "改变语言"

#: main_window.py:714
msgid "Save configuration as ..."
msgstr "保存配置为..."

#: main_window.py:715 main_window.py:736
msgid "Configuration file (*.cfg)"
msgstr "配置文件(*.cfg)"

#: main_window.py:735
msgid "Load a configuration file"
msgstr "载入一个配置文件"

#: main_window.py:779
msgid ""
"Configuration file may be corrupt.\n"
"\n"
"Note this doesn't mean ALL settings did not load."
msgstr ""
"配置文件或许损坏.\n"
"\n"
"注意这并不意味着不会载入所有设置."

#: main_window.py:780
msgid "Error Loading Settings"
msgstr "载入设置错误"

#: main_window.py:796
msgid "Regular Expression Help"
msgstr "正则表达式帮助"

#: main_window.py:800
msgid "Date and Time Formatting Help"
msgstr "日期和时间格式帮助"

#: main_window.py:830
msgid ""
"%s\n"
"\n"
"Undo Failed !!"
msgstr ""
"%s\n"
"\n"
"撤销失败!!"

#: main_window.py:840
msgid "Nothing to undo."
msgstr "无法撤销"

#: main_window.py:900
msgid ""
"First use or missing configuration file.\n"
"\n"
"Loading default settings."
msgstr ""
"第一次使用或者配置文件丢失.\n"
"\n"
"载入默认配置."

#: main_window.py:1026
msgid "Roman numeral error: %s"
msgstr "罗马数字错误: %s"

#: main_window.py:1073 main_window.py:1114
msgid "Could not read EXIF tag"
msgstr "无法读取EXIF标记"

#: main_window.py:1106
msgid "EXIF error: %s"
msgstr "EXIF错误: %s"

#: main_window.py:1165
msgid "Could not read id3 tag: %s"
msgstr "无法读取id3标记: %s"

#: main_window.py:1170
msgid "id3 encoding error"
msgstr "id3编码错误"

#: main_window.py:1174
msgid "Could not open file!"
msgstr "无法打开文件!"

#: main_window.py:1178
msgid "id3 error: %s"
msgstr "id3错误: %s"

#: main_window.py:1207
msgid "Invalid character: %s"
msgstr "无效字符: %s"

#: main_window.py:1214
msgid "Invalid name: %s"
msgstr "无效的名字: %s"

#: main_window.py:1218
msgid "Completely blank"
msgstr "完全空白"

#: main_window.py:1223
msgid "Name length over 255 characters"
msgstr "名字长度超过255个字符"

#: main_window.py:1229 main_window.py:2030 main_window.py:2033
msgid "Duplicate name"
msgstr "重复的名字"

#: main_window.py:1240
msgid "Blank file name"
msgstr "空文件名"

#: main_window.py:1341 main_window.py:1415 main_window.py:1523
msgid "Regular-Expression: %s"
msgstr "正则表达式: %s"

#: main_window.py:1672
msgid "Generating preview, please wait..."
msgstr "正在产生预览, 请耐心等待..."

#: main_window.py:1776
msgid "Previewed %s items with no filename errors."
msgstr "成功预览%s项."

#: main_window.py:2000
msgid "Renaming in progress, please wait ..."
msgstr "正在重命名,请耐心等待 ..."

#: main_window.py:2008
msgid ""
"\n"
"Make sure 'undo' directory exists and is read/write\n"
"\n"
"You will not be able to undo!!\n"
"Do you want to continue??"
msgstr ""
"\n"
"确认'undo'目录存在并可读写\n"
"\n"
"您将无法撤销操作\n"
"仍然继续吗??"

#: main_window.py:2009
msgid "Problem with undo!"
msgstr "撤销出错！"

#: main_window.py:2031
msgid ""
"This name already exists:\n"
"%s"
msgstr ""
"此名称已经存在:\n"
"%s"

#: main_window.py:2032
msgid ""
"\n"
"\n"
"I can make a sub-folder called 't_e_m_p' and attempt\n"
"to do the renaming operation there. You can then move everything back.\n"
"This will take longer, and may not always work.\n"
"\n"
"Go ahead and try this??"
msgstr ""
"\n"
"\n"
"我可以创建一个名为 't_e_m_p'的子文件夹并在\n"
"此文件夹下进行重命名操作. 那样你就可以还原\n"
"所有操作.\n"
"这将花费更长的时间并且并不是总能起作用.\n"
"\n"
"继续并尝试吗??"

#: main_window.py:2060
msgid ""
"There was an error renaming:\n"
"\n"
"%s"
msgstr ""
"重命名存在错误:\n"
"\n"
"%s"

#: main_window.py:2061
msgid ""
"\n"
"\n"
"to:\n"
"\n"
"%s\n"
"\n"
"Reason: %s"
msgstr ""
"\n"
"\n"
"至:\n"
"%s\n"
"\n"
"原因:%s"

#: main_window.py:2061
msgid "Bad !!"
msgstr "太糟了!!!"

#: main_window.py:2070
msgid "Renaming for %s items completed."
msgstr "总共重命名%s项."

#: main_window.py:2077
msgid "Renaming cancelled."
msgstr "重命名被取消."

#: numbering.py:205
msgid "Counter:"
msgstr "计数器:"

#: numbering.py:208
msgid "Item Sorting:"
msgstr "项目排序:"

#: numbering.py:213
msgid "Style:"
msgstr "风格:"

#: numbering.py:217
msgid "Numerical:"
msgstr "数字:"

#: numbering.py:224
msgid "Alphabetical:"
msgstr "字母:"

#: numbering.py:228
msgid "Must start at positive value: (1=a, 28=ab, etc..)"
msgstr "必须以正整数开始: (1=a, 28=ab, 等)"

#: numbering.py:232
msgid "Roman Numeral:"
msgstr "罗马数字:"

#: numbering.py:235
msgid "Count values must be between 1 and 4999"
msgstr "计数值必须在1和4999之间"

#: numbering.py:239
msgid "Pad, using:"
msgstr "填充,使用:"

#: numbering.py:251
msgid "auto pad"
msgstr "自动填充"

#: numbering.py:266 numbering.py:365
msgid "Uppercase"
msgstr "大写"

#: numbering.py:273
msgid "Sort all items:"
msgstr "排序所有项目:"

#: numbering.py:277
msgid "Manually adjust item:"
msgstr "手动调整项目:"

#: numbering.py:295
msgid "move to top"
msgstr "移动到顶部"

#: numbering.py:302
msgid "move to bottom"
msgstr "移动到底部"

#: numbering.py:309 numbering.py:316
msgid "move by 5"
msgstr "移动5项"

#: numbering.py:320
msgid "Ascending"
msgstr "升序"

#: numbering.py:320
msgid "Descending"
msgstr "降序"

#: numbering.py:321
msgid "Manually"
msgstr "手动"

#: numbering.py:329
msgid "Start at:"
msgstr "开始于:"

#: numbering.py:336
msgid "A.K.A. step size"
msgstr "A.K.A. 步长"

#: numbering.py:341
msgid "Count by:"
msgstr "增加数目:"

#: numbering.py:344
msgid "+"
msgstr "+"

#: numbering.py:349
msgid "Increase counting number."
msgstr "增加计数值."

#: numbering.py:352
msgid "-"
msgstr "-"

#: numbering.py:357
msgid "Decrease counting number."
msgstr "减少计数值."

#: numbering.py:361
msgid "Count:"
msgstr "增减数值:"

#: numbering.py:376
msgid "starting number or equivalent alpha/roman character"
msgstr "开始的数字或等价的字母/罗马数字"

#: numbering.py:381
msgid "Reset every:"
msgstr "重置(每):"

#: numbering.py:389
msgid "0 = don't reset"
msgstr "0 = 不重置"

#: numbering.py:397
msgid "Auto pad"
msgstr "自动填充"

#: numbering.py:403
msgid "Fixed pad width:"
msgstr "固定填充宽度:"

#: numbering.py:409
msgid "Reset every directory"
msgstr "重置每个目录"

#: numbering.py:411
msgid "Reset count to initial value when directory changes."
msgstr "目录改变时重置计数值为初始值."

#: numbering.py:416
msgid "Count by directory"
msgstr "根据目录增减"

#: numbering.py:418
msgid "Only increase/decrease count when directory changes."
msgstr "仅当目录变化时候增/减计数值."

#: numbering.py:423
msgid "Start at number of items"
msgstr "以项目总数作为开始"

#: numbering.py:426
msgid "Use number of items as starting point for count."
msgstr "使用项目数量作为计数的开始数值"

#: picker.py:146
msgid "OK"
msgstr "确定"

#: picker.py:149
msgid "Load or reload current path."
msgstr "载入或重新载入当前路径."

#: picker.py:152
msgid "Browse"
msgstr "浏览"

#: picker.py:159
msgid "Input/Paste path and press OK, or BROWSE for path:"
msgstr "输入/粘贴路径名称并点击'确定',或者点击'浏览' 确定工作路径:"

#: picker.py:162
msgid "Select:"
msgstr "选择:"

#: picker.py:165
msgid "all"
msgstr "全选"

#: picker.py:174
msgid "none"
msgstr "清除"

#: picker.py:183
msgid "Folders"
msgstr "文件夹"

#: picker.py:189
msgid "Files"
msgstr "文件"

#: picker.py:197
msgid "Names containing:"
msgstr "名字中包含:"

#: picker.py:202
msgid "Filter:"
msgstr "过滤器:"

#: picker.py:207
msgid "Evaluate filter as a regular expression."
msgstr "过滤器按照正则表达式形式进行过滤"

#: picker.py:227
msgid "Walk"
msgstr "递归"

#: picker.py:238
msgid "NOT containing"
msgstr "不包含"

#: picker.py:321
msgid "Choose a directory:"
msgstr "选择一个目录:"

#: picker.py:502 picker.py:586 picker.py:596
msgid "Cannot read path!"
msgstr "无法读取路径!"

#: picker.py:510
msgid "Getting directory contents please wait ..."
msgstr "正在获取目录内容，请耐心等待 ..."

#: picker.py:580 picker.py:637
msgid "Retrieved %s items from directory."
msgstr "从目录中恢复%s项."

#: picker.py:582 picker.py:607
msgid "Unable to load item"
msgstr "无法载入项目"

#: picker.py:606
msgid ""
"%s\n"
"%s\n"
"\n"
"Attempt to load more items from this directory?"
msgstr ""
"%s\n"
"%s\n"
"\n"
"要从此目录中载入更多项目吗?"

#: preferences.py:57
msgid "Automation"
msgstr "自动"

#: preferences.py:59
msgid "Error Checking"
msgstr "错误检查"

#: preferences.py:105
msgid "Clear out undo on start up"
msgstr "启动时清除撤销操作"

#: preferences.py:110
msgid "Use directory tree view"
msgstr "使用目录树视图"

#: preferences.py:116
msgid "Show Hidden directories in tree view"
msgstr "目录树视图中显示隐藏目录"

#: preferences.py:122
msgid "Encoding used in .mp3 id3 tags:"
msgstr ".mp3文件中id3标记使用的编码:"

#: preferences.py:127 preferences.py:346 preferences.py:371
msgid "Use System Default"
msgstr "使用系统默认"

#: preferences.py:128 preferences.py:347
msgid "All Languages"
msgstr "所有语言"

#: preferences.py:129 preferences.py:348
msgid "Western Europe"
msgstr "西欧"

#: preferences.py:130 preferences.py:349
msgid "Central & Eastern Europe"
msgstr "中欧和东欧"

#: preferences.py:131 preferences.py:350
msgid "Esperanto, Maltese"
msgstr "世界语, 马耳他"

#: preferences.py:132 preferences.py:351
msgid "Nordic Languages"
msgstr "北欧语系"

#: preferences.py:133 preferences.py:352
msgid "Celtic Languages"
msgstr "凯尔特语系"

#: preferences.py:134 preferences.py:353
msgid "Baltic Languages"
msgstr "波罗的海地区语言"

#: preferences.py:135 preferences.py:354
msgid "Cyrillic Languages"
msgstr "西里尔（斯拉夫）语系"

#: preferences.py:136 preferences.py:355
msgid "Greek"
msgstr "希腊语言"

#: preferences.py:137 preferences.py:356
msgid "Turkish"
msgstr "土耳其语"

#: preferences.py:138 preferences.py:357
msgid "Hebrew"
msgstr "希伯来语"

#: preferences.py:139 preferences.py:358
msgid "Arabic"
msgstr "阿拉伯语"

#: preferences.py:140 preferences.py:359
msgid "Urdu"
msgstr "乌尔都语"

#: preferences.py:141 preferences.py:360
msgid "Thai"
msgstr "泰语"

#: preferences.py:142 preferences.py:361
msgid "Vietnamese"
msgstr "越南语"

#: preferences.py:143 preferences.py:362
msgid "Traditional Chinese"
msgstr "繁体中文"

#: preferences.py:144 preferences.py:363
msgid "Simplified Chinese"
msgstr "简体中文"

#: preferences.py:145 preferences.py:364
msgid "Unified Chinese"
msgstr "统一中文"

#: preferences.py:146 preferences.py:365
msgid "Korean"
msgstr "朝鲜语"

#: preferences.py:147 preferences.py:366
msgid "Japanese"
msgstr "日语"

#: preferences.py:155
msgid "Select encoding:"
msgstr "选择编码:"

#: preferences.py:159
msgid "Select language group:"
msgstr "选择语系:"

#: preferences.py:176
msgid "Use Windows compatible names"
msgstr "使用与Windows兼容的名字"

#: preferences.py:180
msgid "Mark name as bad, do not remove characters"
msgstr "标记文件名为坏, 不移除字符"

#: preferences.py:185
msgid "Use Windows compatible characters"
msgstr "使用与Windows兼容的字符"

#: preferences.py:188
msgid "Leave checked for maximum compatibility."
msgstr "保持选中可以获得最大兼容性."

#: preferences.py:192
msgid "Automatically show errors after preview"
msgstr "预览后自动显示出现的错误"

#: preferences.py:200
msgid "Select all items when loading directory"
msgstr "载入目录后选中所有项目"

#: preferences.py:206
msgid "Re-load directory contents after renaming"
msgstr "重命名后重新载入目录内容"

#: preferences.py:212
msgid "(When working with many items, this feature can be annoying.)"
msgstr "(当处理多个项目的时候, 此功能会令人讨厌.)"

#: preferences.py:222
msgid "Automatically preview selection when the following are modified:"
msgstr "当以下项目修改后自动预览所选项:"

#: preferences.py:227
msgid "Picker panel"
msgstr "选取面板"

#: preferences.py:231
msgid "-Main- panel"
msgstr "-主界面- 面板"

#: preferences.py:235
msgid "Date and Time panel"
msgstr "日期和时间面板"

#: preferences.py:239
msgid "Numbering Panel"
msgstr "编号面板"

#: preferences.py:311
msgid ""
"%s\n"
"\n"
"Could not load preferences, reverting to default settings."
msgstr ""
"%s\n"
"\n"
"无法载入首选项, 恢复默认设置."

#: roman.py:56
msgid "out of range"
msgstr "超出范围"

#: roman.py:58
msgid "non-integer"
msgstr "非整数"

#~ msgid "Seperator:"
#~ msgstr "分隔符:"
